係香港人嘅就同我出黎

隨住沙田新城市一戰後 大家都睇到呢個政權依然咁口硬 紅媒不停抹黑班義士 警權依然無限大721 呢個機會難得一見 我地要出盡奶力 叫身邊既人出黎 我地要奪回自己既主場

推

錯手負評sorry

仲有 我睇唔出每個周未都去唔同地方遊行係可以對呢個政權係有影響 每次上完就走 次次都有黑警打人事件發生 不過睇番遊行人數 九龍區23萬人 琴日沙田得番11萬人 求下大家 呢次留到政府回應我地既訴求先走啦

721 香港人 奪回主場！

柏金遜定手指公肥大症

係咪再攞返屬於我地嘅野

錯過左呢次機會 你覺得我地仲可以等多五年咩？ 依家局勢變成咁 已經冇得番轉頭 呢次錯過左就教育營見

記得記得唔好被補。
記得記得唔好死。
跪救⋯⋯